一人多個令到個胃健康啲嘅方法

三餐定時食

煲緊粥 準備食第一餐

胃仙U

岩岩食到好飽 頂住個胃好辛苦

飲米水 朝朝飲

食飽唔好即刻瞓/坐

就係保持心理健康，心態平穩

七分飽

食屎